如果想驗血糖

，除左私家外，一般馬會診所，係咪都得？
使唔使掛號？
係咪直接自行空肚十小時去睇就得？定係頭一次只係去到登記文件再約下次？

咩事想驗

唔買部血糖機？

幾錢部先

懷疑有糖尿，右腳朝早呢幾日特別腫，同埋成日飲可樂，好撚驚糖尿上眼！

我有！不過懶得買驗紙，同埋唔準架！

點樣唔準老豆用咗十幾年都幾準下

岩岩問隔離屋借到驗紙，CHECK到 6.9 moI (食完飯三小時後)
即係咩？高定低？

正常範圍

如果你去政府診所睇
個醫生認為有需要就會叫你去護士站篤手指驗血糖

係咪唔使再約第二日再去？即係要你唔好食野之類晨早又再去過？

如果要抽血驗就係到時再約期
普通篤手指就即日